新手買鏡

新手上路canon
發覺幾中意影花影人
如果想入番枝鏡專影花同人
有無咩鏡健議入門？
唔想做裝備撚哂左次鏡

咩機先
重/輕？
價錢？

平平哋上淘寶買支Helios 44-2，人像個效果都唔錯

canon 24-70 f4L， 有微距功能

用緊700d
想旅行用，唔太重
價錢below 6000la
因為有打算換埋機 未必負擔到咁多

55 250 一千有找

你換咩機?

50 f/1.8